[尋人]行山比狗逗

6點我地一齊由寶雲道上山番南區
其中一個有文儀用品係身
去到7點幾就係上山頂既路口比狗逗
逗完我地打算等埋一齊先走
就係遲遲都唔見你兩個
你地還好嗎

你唔睇到完場?

比狗趕咪去左旁邊個公園等

可能行左去第2邊姐

望就係咁望啦